Netflix 紙房子 第四季 好好睇

等左好耐終於今日出season 4
一日之內睇曬
有武肺 唔出街就睇Netflix 真舒服
大家嬲Arturo Roman 定Gandia 多啲？

好開心professor 扭轉局面
唔講太多 哈哈

On9先睇Netflix

套野主角係唔係Tokyo 點解個個睇完套嘢都屌佢

你當佢係毒瘤啦

因為佢好豬隊友

死窮撚

有集中討論post

因為佢係臭閪係雞係公廁

屌兩個都嬲
但係Arturo戇鳩啲 佢真係好撚戇鳩
快啲死咗佢
X死最主要都唔關gandia事 (唔劇透了)
起因係Bogota搞到咁

想講睇到喊X死左

我覺得今季好咗好多
真係有做返啲野

前三季唔知喺度做乜勁

有冇人一樣好好心痛
套野放上Netflix追到而家
女角反而唔係鍾意Tokio 而係Nairobi

睇晒s4記得睇埋佢套紀錄片

係記錯名

Gandia 將XX個 頭 塞住 XX 度
果下我睇到唔舒服想打爆個Mon
仆佢個臭街

啲角色極度中二病，成日無病呻吟，睇到打冷震

我覺得丹佛同Rio 好煩, 個炸彈幾想一次炸死晒佢地。
點知得少少傷繼續行得走得

本人既笑聲似Denver 唔好炸我